﻿// EVENT 3166
Name "ウミウシ海兵"

PictureDisplay(5,"80_umiusi_k_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("umiusi_k_fc1",1,0,2,2)
ShowMessage("【ウミウシ娘】")
ShowMessage("はい、やっつけちゃいました。")
ShowMessage("悪党には、罰を与えますよ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,3)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("罰って……あぁぁっ！")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x32,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x63,0x32,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_umiusi_k_h1",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("ウミウシ娘は、僕の服を引き剥がし――")
ShowMessage("そして、背後からむにゅっと密着してきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("豊満なおっぱいが、腰に押し付けられ――")
ShowMessage("その尾？が、ぎゅっとペニスを絡め取ってしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめて……あぅぅっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("ペニスを巻き取る柔らかな感触と、独特のぬめり。")
ShowMessage("粘膜からは粘液がしたたり、にゅるにゅるとペニスに絡み付く。")
ShowMessageFace("umiusi_k_fc1",1,0,2,8)
ShowMessage("【ウミウシ娘】")
ShowMessage("このまま、何度も精液を搾っちゃいます。")
ShowMessage("これは、悪者へのオシオキですからね～！")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("わ、悪者なんかじゃ……あぅぅっ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("軟体がぎゅぅっとペニスを締め付け、その弾力を伝えてくる。")
ShowMessage("そのまま上下に扱かれれば、僕は腰を揺らして悶えるしかなかった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめてぇ……こんなぁ……")
ShowMessageFace("umiusi_k_fc1",1,0,2,12)
ShowMessage("【ウミウシ娘】")
ShowMessage("うふふっ、気持ちいいですか？")
ShowMessage("このままイくまで、にゅるにゅるしちゃいますからね～♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁ……あ、あぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("にゅるにゅる、ぐにゅぐにゅと、ペニスを上下する軟体。")
ShowMessage("カリ首がぎゅっと圧迫され、じっくりと扱きあげられる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("さらに、亀頭やサオに密着するヌメヌメの感触。")
ShowMessage("僕のモノは、たちまち粘液まみれにされてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁ……きもちいいよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("自分のモノがぬめぬめにされ、じっくりと刺激され――")
ShowMessage("強制的に、甘い悦びが与えられる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("もう、これ以上は耐えられそうにない。")
ShowMessage("このまま刺激を続けられれば、射精してしまいそうだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁ……イっちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("上擦った声で、射精感を訴えたが――")
ShowMessage("刺激は弱まるどころか、ますます強くなった。")
ShowMessageFace("umiusi_k_fc1",1,0,2,21)
ShowMessage("【ウミウシ娘】")
ShowMessage("ほらほら、イっちゃえ♪")
ShowMessage("悪者の精液、ぜ～んぶ吐き出しちゃえ～♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("にゅるにゅると、容赦なくペニスを扱きたてる軟体。")
ShowMessage("その甘い刺激に、射精感がこみ上げ――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_umiusi_k_h2",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("そして、あえなく絶頂してしまった。")
ShowMessage("白濁がびゅるびゅると溢れ、ウミウシ娘の体を汚す――")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("僕は、甘い放出感に脱力していた。")
ShowMessage("ペニスをヌルヌルにされながら、精を搾り出されてしまったのだ――")
ShowMessageFace("umiusi_k_fc1",1,0,2,27)
ShowMessage("【ウミウシ娘】")
ShowMessage("はい、まず一回です。")
ShowMessage("うふふっ、気持ちよかったですか……？")
ShowMessageFace("umiusi_k_fc1",1,0,2,28)
ShowMessage("【ウミウシ娘】")
ShowMessage("でも、本当に気持ちよくなるのはこれからですよ。")
ShowMessage("イきたてのおちんちんを、こうやって……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……やめて……あぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("射精直後のペニスが、じんわりと軟体で圧迫される。")
ShowMessage("じっくり締め付けるように、なおも刺激を与えてきたのだ。")
ShowMessageFace("umiusi_k_fc1",1,0,2,31)
ShowMessage("【ウミウシ娘】")
ShowMessage("うふふっ、ギュウギュウしちゃいますよ。")
ShowMessage("これ、どれくらい耐えられるかなぁ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁ……あぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("イったばかりの敏感な肉棒が、ぎゅうぎゅう締め上げられる。")
ShowMessage("四方からの圧迫感は、無慈悲な快楽をもたらしたのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("ヌメヌメの感触を伴いながら、じわじわ嫐られる感触――")
ShowMessage("僕は情けない声を上げ、体を揺さぶって悶えてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("き、きついよぉ……あぁぁ……！")
ShowMessageFace("umiusi_k_fc1",1,0,2,36)
ShowMessage("【ウミウシ娘】")
ShowMessage("暴れたって、逃がしませんよ～♪")
ShowMessage("ほ～ら、またイっちゃえ～♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひっ……！　あぁぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("甘い締め付けで責めたてられ、不意に腰の力が抜ける。")
ShowMessage("同時に、腰がガクガクと震え――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_umiusi_k_h3",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("次の瞬間、ドクドクと精液を発射していた。")
ShowMessage("腰を揺さぶりながら、甘い脈動に身を委ねる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("きゅうきゅう狭まってくる軟体に、まるで搾り出されるかのよう。")
ShowMessage("とろけそうな射精感を味わいながら、僕はすっかり脱力してしまった。")
ShowMessageFace("umiusi_k_fc1",1,0,2,42)
ShowMessage("【ウミウシ娘】")
ShowMessage("ぎゅうぎゅうされたら、すぐイっちゃいましたね。")
ShowMessage("それじゃあ次は、しこしこも一緒にしてあげます♪")
ShowMessageFace("umiusi_k_fc1",1,0,2,43)
ShowMessage("【ウミウシ娘】")
ShowMessage("ぎゅうぎゅうぎゅう、しこしこしこ……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁ……あぁぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("軟体がペニスを締め付け、そして扱きたてる。")
ShowMessage("ヌメヌメの粘膜をペニスに密着させ、甘く艶めかしく刺激してくる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だ、だめ……あぁぁぁぁ……！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_umiusi_k_h4",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("そして、たちどころに精液を発射してしまう。")
ShowMessage("ウミウシ娘の軟体は、すっかり白濁で汚れてしまった――")
ShowMessageFace("umiusi_k_fc1",1,0,2,48)
ShowMessage("【ウミウシ娘】")
ShowMessage("うふふっ、私の体が精子まみれ……")
ShowMessage("こんなに出すくらい、気持ちよかったんですか？")
ShowMessageFace("umiusi_k_fc1",1,0,2,49)
ShowMessage("【ウミウシ娘】")
ShowMessage("あなたは、もう海軍の捕虜ですから……")
ShowMessage("これからも、たっぷり搾ってもらえますよ♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……そんなぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("精液を連続で搾り出され、もはや抵抗もできはしない。")
ShowMessage("こうして僕は、海軍に捕らえられてしまったのだった――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("それからの僕は捕虜として虐待され、強制労働をさせられた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("昼は海軍食堂で働かされ、食事を作らされる――")
ShowMessage("待遇は悪くなく、賛辞の声ももらえるので気分が良い。")
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("そして夜は性的に虐待され、海兵達に弄んでもらえる。")
ShowMessage("海賊との戦闘の際には、戦力として海兵と共に戦い――")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("気付けば僕は、すっかり海軍に骨を埋めてしまっていた。")
ShowMessage("ともかく、勇者としての冒険は終わったのだった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("・・・・・・・・")
221()
242(1)
Wait(120)
355("memory_interruption")
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("女神イリアスの声が聞こえる……")
ShowMessage("反省会に出ますか？")
ShowChoices(strings("反省会に出る","難易度を変更する","輪廻に戻る"),3)
IfPlayerPicksChoice(0,"反省会に出る")
 241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0a,0x69,0x72,0x69,0x61,0x73,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x5f,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x6e))
 PictureDisplay(1,"bg001",0,0,0,0,100,100,255,0)
 222()
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st04",0,0,0,0,100,100,0,0)
 PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",3,0,2,58)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("ナメクジに負け、ウミウシにまで……")
 ShowMessage("しかも今回は海の生物ですので、塩も効きませんね。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st01",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,59)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("ウミウシ海兵は、快楽技主体で攻めてきます。")
 ShowMessage("また、味方全体を眠らせる甘い息も厄介ですね。")
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,60)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("ヌメヌメの体により、物理攻撃は通じにくいです。")
 ShowMessage("雷属性や土属性を主体に攻撃すれば、苦戦はしないでしょう。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st02",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,61)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("では行きなさい、勇者ルカ。")
 ShowMessage("ウミウシなどナメクジ同然、あまさず倒してしまうのです。")
 242(1)
 221()
 PictureClear(5)
 PictureClear(1)
 Wait(60)
 0()
IfPlayerPicksChoice(1,"難易度を変更する")
 ShowMessageFace("",0,0,2,62)
 ShowMessage("難易度を選択して下さい。")
 RunCommonEvent(110)
 0()
IfPlayerPicksChoice(2,"輪廻に戻る")
 0()
404()
RunCommonEvent(3000)
0()
